［反送中］姚松炎：黑衣人係鬼？

傳送門：

你咪鬼囉

屌你老母垃撚圾

只識係FB圍爐, 唔睇下討論區發生咩事, 就鳩UP話人係鬼

下次著利鏝球衣去立會慶祝囉咁

唔同人有唔同抗爭方式, 佢地會承擔一定既風險, 關佢Q事咩,
冇必要再分化, 團結一致

鬼你老母呀，死豆皮佬

你圍內唔識嘅人就係鬼
全香港七百萬人你識得幾多個，全部都係鬼啦

【明報專訊】有留守的示威者說，前晚留守立法會外的大部分是在學及剛投身職場的年輕人，形容他們外表「單純」，非過往慣常衝擊的「老手」，而政府表明周三如期二讀辯論修例的聲明激化各人情緒，引發衝擊。

稱政府聲明如期二讀激化情緒

過往經常參與遊行集會的「安奇」（化名）向本報稱，前晚10時許才和友人到達政府總部，其後與在場眾人留守。他留意到留守者當中不少是穿白衣的年輕人，樣貌稚嫩，似在學或剛投入社會，「都穿白衣，很多人沒戴口罩」，及至晚上11時，突然有一批穿黑衣或雜色衣服的年輕人加入，「他們都說是剛下班趕過來，來找女朋友」。

直至11時半，安奇等在網上發現政府公布周三如期二讀辯論修例的消息，留守者開始鼓譟，至近午夜，多人衝向立法會停車場，「有戴特殊口罩黑衣人四處呼喊示威者，但很快被警方截停查問」。後來現場開始激烈衝突，安奇退往龍和道，於警方指揮站聽見有高級警官大聲訓斥警員：「罵他們是垃圾，問他們知不知道自己在做什麼？」警員於是拿起裝備及盾牌到立法會增援。

義務協助被捕者的律師伍展邦稱，有數名被捕者向律師團隊求助，各人有可能被控非法集結、襲警、阻差辦公等；而被包圍於舊灣仔警署的示威者中，亦有六七十人向律師團求助，全皆被警方登記身分證，「較多是學生、自由職業者」。

中大學生會：至少9同學被捕

截至昨午6時，中大學生會稱至少9名同學被捕，中大校方證實有學生被捕，對事件表示關注，會按需要提供可行協助；浸大學生會了解到至少1名同學被捕，已獲釋，並指約6名同學曾被搜身；浸大校方稱沒收到學生求助。理大、城大學生會回覆指有同學被搜身，沒被即時拘捕。
上一頁

係咪鬼睇得出，我老豆都話呢班人衣著打扮似係一般後生仔，唔似係古惑仔混入黎煽動人地衝，你鍾意和平散去，人地鍾意衝，大家手法唔同但目的都係一致，仲好大機會要坐監，再講係咪鬼已經冇意義

佢就分人定鬼，人地就係分化

姚生落去睇下咪知囉

做咩者你

不割席不督灰不指責
有咩完哂你要追究無問題 但唔該唔好呢個時候

屌你老母就係政壇有你地呢班打住民主旗號嘅含家產老屎忽
如果唔係有班後生仔出嚟，分分鍾仲叫緊建設民主中國
香港人比你地呃足20幾年

垃撚圾

屌，到依家都唔知自己當年點輸

洗佢版

抵選唔到

食屎啦廢物
唔通旨意你呢種飯桶呀

我覺得姚松炎先係鬼

大家千祈唔好理佢
繼續做自己想做既事

又係呢件垃圾

屌

呢條友講嘢好膠 引用資料又成日錯

仲話只係問下來歷
係我地過敏

老啲既就話係黑社會
後生既就話俾人煽動

黎黎去去都係咁講

diu， 而家民陣都唔夠膽割席篤灰

唔屌唔鬆化

同樣系泛民
陶君行 姚松炎 李卓人 要做多咀仔結果敗選
何俊仁 涂謹申 梁耀中 悶聲發大財結果發財

上次補選輸完仲未知衰咩
今時今日仲用緊”唔聽泛民支笛就係鬼”呢個思維去量度抗爭者仆街啦豆皮佬

唔係呢班垃圾喺議會搞咗咁多年都搞到一pat屎咁，呢班後生使出去捱俾警犬打？
屌你老母仲要俾你咁樣話，呢個仲街衰撚過臭警犬，落地獄死全家

睇埋佢post嗰條link
佢應該係問緊突然加入留守嗰班黑衣人（？）係咩人
而唔係直指所有留守嘅人係鬼

大灣駒又再扮本土鬧姚松炎，請小心

哩個時候問D咁既野?俾晒位人入晒

佢有個前議助都喺下面屌佢咁講啦

係黎幫襯佢死鬼老母

你老豆真係明事理

佢係真係咁戇鳩咁離地定係曲線

無眼睇，呢個時勢仲講捉鬼

主流泛民已經唔會講捉鬼，青政，本民前，民族黨。。。坐監，入獄，流亡都有齊

仲話人地係鬼

無得救

依種論調同共狗話100萬人全部係美國派嚟有咩分別

標題同內容完全唔同
唔好做仆街得唔得？
係到煽動人地搞分化，你根本唔係係鬼，係人渣

一件還一件，如果姚松炎唔係咁撚口臭留言玩捉鬼論邊會俾大灣駒有位入

標題同內容唔同
大家唔好比人渣厄到

睇fb d留言睇到眼濕濕

佢問得衰

上去屌左佢老母，del comment 仲要block 9 左我，正廢物

所以突然加入既人就係鬼？

問你老母咩，家陣街場跟隊？ ‘’靚仔你邊到架？‘’

正經野又唔撚做，揸住百幾萬好牌又唔識上，走去玩捉鬼

個page無咗？定係我俾佢block 咗？
我like comment 咋喎

但真係小心有古惑仔混入黎純搞事
有屋企人係反黑, 佢話14年開工見到帶頭衝既有唔少係佢見慣見熟既人

個page shut down 咗?

一樣

+1 比完嬲搵唔返

應該關左

屌你老母，如果唔帶口罩衝
俾人拉上法庭啲錢你俾
大佬，班後生用自己前途嚟爭取公義
你班老屎忽就話捉鬼，捉你老母閪咩
你同劉小麗一樣咁含家剷

走撚開啦，邊撚位呀？

屌佢老母 on撚9ga佢，不過算，飯民一向on9

姚松炎輸到慒撚咗

而家齊心一致隊鳩呢班泛民先啦

唔好分化

佢就係想知所以咁問

不過呢啲時候仲講咩捉鬼 盞比位人入

泛民真係戇鳩

姚松炎無講過：黑衣人係鬼
話黑衣人係鬼，係樓主講，屌你老母，日日出埋呢d post,標題內容完全唔L同

已經慘撚到有100萬人果陣唔敢衝，驚你班友話騎劫。到得番最後幾百個人自願留低，都仲要俾人捉鬼。佢同小麗老母死撚咗佢啦。

入唔到佢fb

收嗲啦 仲捉鬼 屌佢老母

like咗十幾個comment，留言鬧咗兩次，而家入唔到佢FB

好似del 左fb

佢facebook關咗

Del 撚左Facebook, 抵撚死

嚇撚到關左

係有鬼，但同衣服顏色無關。
次次遊行、衝擊都會有，有鬼好奇？

哈 屌完佢食屎狗後ban搞左我

抵佢上次補選隻揪都輸

俾人屌兩屌就縮
好彩你選唔到

未開過都入唔到

多隻鬼

柒到del Facebook

如果d鬼咁勇武
唔該邊度可以叫多d黎？

你老味佢pro pic後面個兩條友都黑衣啦
唔見個傻閪問下佢地來歷？
選輸唔係冇原因

飲民廢中廢佬

又篤灰我屌你老母
泛民班仆街篤少兩次洗唔洗死呀屌

問下來歷？使唔使個個拎住張身份證cv自拍俾佢睇呀，屌你老母

呢個時間重篤灰

Fb都del埋

垃圾，佢可以離開香港了

on撚9
佢唔係質疑人係鬼問黎把撚
佢會唔會問遊行d人咩來歷

佢DEL撚咗個POST

呢d時間仲有精神時間去打自己人
痴撚線